---
title: 团队目标体系
tags: FEALPy team
---

# 长期目标 

做为学术界和工业界的联接者, 打造简单、易用、高效、智能的新一代工业仿真计算引擎,
加快先进算法到实际工业仿真应用的转化进程, 助力国产自主可控 CAE 软件的快速发展.

# 五年目标


# 一年目标(2022年年底)


# 半年目标(2021年年底)


1. 建成 FEALPy 比较完善的文档体系
    + 中文代码接口文档
    + FEALPy 入门文档
    + 关键数据结构与算法文档
    + 有限维空间构造与实现文档 
    + 典型模型问题求解文档
    + 实际应用例子文档
1. 建成 fealpy 的专有网站
    + 用户可以登录网站, 学习 FEALPy 使用 FEALPy.
    + 团队成员可以在上面发表博客文章
    + 讨论论坛
1. 初步建立 FEALPy 的社群
    + 吸引至少 10 名团队外开发者为 FEALPy 贡献代码和文档
        - 陈伟 (胡俊博士后)
        - 杨俊
        - 张永超
    + 定期投送公众号文章 
    + 定期投送视频号教学视频
1. OpenFinite 实现初步并行有限元计算 
    + 

# 参考

目标制定的 SMART 原则：

* S 代表具体(Specific)，指绩效考核要切中特定的工作指标，不能笼统；
* M 代表可度量(Measurable)，指绩效指标是数量化或者行为化的，验证这些绩效指标的数据或者信息是可以获得的；
* A 代表可实现(Attainable)，指绩效指标在付出努力的情况下可以实现，避免设立过高或过低的目标；
* R 代表相关性(Relevant)，指绩效指标是与工作的其它目标是相关联的；绩效指标是与本职工作相关联的；
* T 代表有时限(Time-bound)，注重完成绩效指标的特定期限。

